做痴線佬角色有邊個超越到黃秋生？

睇完失眠，唔講套戲，佢做痴線佬真係做到出神入化

陳豪同角進安都勉勉強強做到痴線佬角色

劉青雲（神探）

蔡康年 大b哥哥

人肉叉包

周潤發

鷲哥

陳錦鴻
癲得好透吓

吳鎮宇?

佢係癲佬feel咁，黃秋生真係有個種心理變態既感覺

𡃁坤

周星馳回魂夜屌打

有咩 邊套

個個係傻仔feel

鎮宇有力一戰 不過秋生痴線老形象太深入民心

秦沛

翁文成

依個係白痴仔咋wo

邊套戲先

恰鳩我 屌你老母

「冤有頭債有主！ 」

白粉佬就真

的士判官

童年陰影

𡃁坤太入腦 而且係大仆街 唔係痴線佬

癲佬正傳

本身都癲癲地

戴耀明

大B哥哥

我估樓主係想講
痴線(癲 喪)
唔係
痴線(傻)

鮑國平

白痴仔同痴線佬都有咁多人唔識分

陀3大b其實都係抄佢

Heath Ledger

張國榮

大b哥哥真係痴撚線

萬子良

呢個人，早幾年間唔時係淘大見到佢

神情呆滯dup低頭慢慢行
見到真係有d驚，怕佢無啦啦發作

劉醒依d痴線佬都好正

卡仕蘭都幾好

癡線唔係是必要殺人放火，呢個只不過係你一相情願嘅諗法，而且有殺無賠嗰套叫「癲佬」正傳

呢個係低b仔

痴線佬就大有人在啦，變態佬下話

廖啟智

新進既有佢:

蔡楓華

得佢有能力一比

海大富（吳孟達）

有殺冇賠

鄭則士 造王者

樓豬

方剛 何家駒

鄭子誠？

搵黄秋生做新joker有冇得諗

騰原龍也

羅家英

比我訓覺阿

暴瘋語

香港人囉
咁既社會仲生存到

鎮宇 神經俠侶

太靚仔

Jack Nicholson

劉馬車

黃秋生自導自演嘅新房客真係痴線到極致

笑左

張學友我覺得唔錯

張家輝

吳毅將 套弱殺 都好痴線 力量型變態佬

冇黃偉樑

有殺冇賠.jpg

天水圍的夜與霧 真係好癲

可以睇番癲佬正傳秦沛

靚坤

Tvb個套學警狙擊 辣薑

係 無講清楚 自膠

白只

卡仕蘭都好正

黃秋生，任達華，鄭則士，呢幾個主演過痴線佬，係痴線佬典範黎。

佢地果D叫低能仔
低能仔唔係黐線

張國榮 鎗王

林家棟

睇親人肉叉燒包都好撚不安
演得太好 件事又真 睇完好唔舒服

利: 平時睇鬼片唔會驚
但睇叉包真係頂唔順 劇情太嘔心

鄭子誠

同今次呢套好唔同

nw雲

yes 生秋王都話諗唔到點解佢會演得咁好

但受害人升咗幾個cup喎

有陰謀

林家棟做漢奸就no.1

風之子

譚真一

唐立言唔算低能仔啦，係心理變態果類

秦沛👉🏼有殺冇賠

恰鳩我

呢個經典

johnny depp

陳豪做咁多年都只係carry到on9到角色

槍王既張國榮

因為鎗王入面先係真正既佢，除左殺人嗰部分。平日先係做緊戲。

好唔好睇

Cult 片黎講都算一流，氣氛劇情都幾好，令人好想睇落去知到會發生咩事，同時比到好大心理壓力我

利申：平時睇SAW個類野當食飯，但係失眠睇到有d唔舒服

屌 變左入場睇killerjo

咁我又想順問一下，如果頂得到SAW，頂唔頂到叉燒包和伊波拉病毒，一直想睇但唔敢睇，怕自己頂唔住

龍心

豹哥? 變態痴線佬應該有佢份

伊波拉無乜野
人肉係最後有啲核突

咁你都係唔好睇失眠喇，入面都有幾多驚嚇位同血腥位

只有秦沛有力一戰

呢套係咪扮幼稚園斬人個套

好想睇又驚頂唔住

力王算唔算血腥
好多人當笑片睇